(開錯台重開)【HKU】就快開學, 有冇手足一齊搞好學校個連儂牆?

手快快開post冇揀到台 重開係校園台 希望多啲人睇到

最近大家個關注點都放係咁多場既示威運動上
好少有人再提起連儂牆
我明白依家形勢危急 連儂牆呢樣野對比起睇落好濕碎
但相信有唔少手足 係和理非既一員 上唔到前線
而開學亦都未必參加到罷課 但同時又想出一分力

最近返HKU見到啲memo只係剩低少少痴係su build
當然 並唔係講緊剩係痴民主牆 而係講緊痴晒成個學校範圍 周圍有地方就痴
由 centen 痴到去 Haking Wong Podium
無論係新生遊客一黎到就見到成間學校都係memo poster
個象徵效果先會強
呢件事需要咁多位港大同學既力量 要我地夠人多 用打游擊既方式 去痴晒成間學校
同時都應該要起返一個屬於大學既連儂牆TG gruop

點解要係學校搞連儂牆?
第一 認識唔少同學仔唔敢參加遊行示威 驚班狗亂捉人 搞連儂牆風險相對低
第二 唔能夠罷課既同學 或者唔可以成日出去發夢既同學 係校內都可以參加
第三 開學之後人多 包括好多freshmen 平時亦有唔少阿叔阿嬸黎鳩行嘆冷氣 都係宣傳教育既機會
第四 開學之後 大家既焦點會落係學校上 相信學校會成為第二條戰線 學校範圍都需要平台比我地做文宣
第五 呢點都係最緊要 連儂牆設立係大學既象徵意義 唔少手足都係學生 大學可以話係我地既基地 點解學校入面可以得咁少相關既野 我地要向政府同傳媒顯示主權 痴滿成個su build CDP 做到遍地開花

U street仲有唔少，想全校癡唔難做到
有人放底memo紙、筆、膠紙係牆邊就會有人寫

有性趣但咩都唔識
可唔可以講下要準備啲咩

舊post

【HKU】就快開學, 有冇手足一齊搞好學校個連儂牆?

到時緊急法下乜都唔駛攪

Pish

831 中聯辦
91 機場
92 三罷

聽日開學 推

想問hku有冇出聲明講罷課嘅事

好！有冇手足一齊痴？

學校email淨係話以不影響其他學生為大前提 lecture照上 仲叫罷課學生自己追進度

【前線致各勇武大學生】902罷課希望您地留係中環金鐘，唔好入中大

各班壁報！

但學校最近撕多左 以前u street d柱貼左唔撕 我星期五貼係柱到 今日番去就被人撕左 仲要多左撕紙狗撕連儂牆

人手多啲 痴到佢地撕唔晒

我可以！

十連

1

2

3

4

5

6

7

8